年青人用「死」控制社會既不公，制度

正
負

訴

有冇打錯字或者用左auto-correct???
控制???